Наша крупнейший и самый сложный проект на данный момент (июнь 2017).

На разработку этой системы было потрачено 2 месяца кропотливого труда, в оригинальном git-репозитории более 550 коммитов.

Система используется аутсорсинг-компанией и до сих пор дорабатывается, но уже не нами. 

С разрешения заказчика мы можем публиковать код и тестовую версию.

Git репозиторий: 

Тут можно потрогать: http://projectx.devcorp.ru